IPHONE 11 個鏡頭咁撚突

返工擺台面用就好易刮花

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

914愛丁堡2:00pm

915美領12:00pm

915銅鑼灣2:30pm

罷睇TVB

辭職未得

驚就唔好用

又幾撚有道理值得參考

樓豬其實可以試下用鎖匙刮下睇下會唔會花

未買到機試 不如你幫我試下

xs max都凸

有冇花到 我返工經常會擺台面用
驚好影整花

戴套

巴打心水清

裸跑開 睇來依家要學下戴套。。

Which colour is the best for iphone 11?

黑色最穩陣
但有冇留意紅色機背會多左行字
好似幾型

理論上 鏡頭玻璃係會特別硬
除非佢想偷工減料

紅得滯 黑白又悶

紫綠糾結緊

大師..你解決左我諗左十年都解決唔到既問題
請問有冇興趣去紅館開show

dBrand 有鏡頭保護貼

唔怕鏡頭花，但驚揩污漬
驚刮花既反而係機殼同鏡頭銜接既凸出部份

支持紅色 每買一部apple會捐錢出去